有冇人講打破壞麻雀館係咩事？cctvb又落重藥

Cctvb 講啲唔講啲

仲睇Tvb

黑社會開嘅鋪

我都想知
藍絲page煲大哂

係幫上次俾人對嗰位兄弟覆桌，今日掃嘅長就係同佢哋有關或者係對方字頭開嘅鋪頭架步

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

出面大把po啦 之前斬到手足廢左手腳嘅黑社會就係黎自嗰度

大大力推

要睇下點樣打文宣

當香港人傻嘅？麻雀館黎架，肯定黑幫尋仇啦

麻雀館呀, 唔係麻省理工

黑社會場館被拆，就算cctvb點剪，都唔會有人可憐黑社會

果位手足而家行都行唔到

點都唔割
只相信有報應

掃完班黑社會即刻出哂黎,
此地無銀...

麻雀館唔通小童群益會開㗎咩? 梗係陀地啦

點知係嗰一間 ?

只有藍屍支持黑社會

睇雀聖都知黑社會先開到雀館啦

班藍絲低學歷弱撚智 最愛支持黑警同黑社會 洗撚理佢地

要逆轉民意一早轉左 咪撚再係度講咩藍屍page cctvb煲

煲你老母 全城都講緊黑警開實彈